最心痛是 撤是太遲

我過去 那死黨 早晚共對 各也坐監以後 沒法 暢聚

林鄭宣布撤回送中條例的六大陰謀

快啲同我入黎睇曬佢

而終於等切到
但人已死去 悲憤難退